有無人覺得777好勁

71遊行，人數準備再破自己的紀錄

林鄭=thanos

仲有民望低過梁振英, 不過我相信低處未算低

一山還有一山低